有無住緊喺海外既巴絲想番香港做野？

其實有咩原因會真係想番香港？

me

點解？

唔識用英文9up

冇

太無聊 係外國

但如果環境好，人工好好多呢？